4圍WhatsApp 女性朋友但唔係想溝佢地，算唔算狗公？

4圍WhatsApp 女性朋友但唔係想溝佢地，算唔算狗公？

算
仲要係g娃娃

咩係g娃娃

芝娃娃

唔算

唔算，如果你係基佬

姐係點？傾下計都唔得

屌 厹到出哂面

點解啊
姐係唔想溝就唔可以有異性朋友？
傾計就=溝？